小模趴跪拍情慾照 攝影師凍沒條拍她屁屁

從事攝影創作的葉姓攝影師，與1名從事網拍的小模合作拍攝二手衣物照片，原說好要拍小模穿性感內衣的照片，沒想到拍沒2張後，葉男就改要求拍攝情慾創作照，還將雙腿打開要小模趴跪在其兩腿之間，事後小模指控葉男利用她精神不繼趁機與她發生性關係，她一直說「痛」、「不要」，葉男卻硬上，但檢察官認為小模說詞反覆，無法證明葉男性侵，最後以事證不足處分不起訴。

檢警查出，30多歲的葉姓攝影師，透過友人介紹認識從事二手衣拍賣的小模，葉男答應幫對方拍攝二手衣物的照片，希望透過專業攝影師讓商品賣相佳，此外女模還要求葉男幫她拍穿著性感內衣的美美照。

去年12月底，小模在友人陪同下，與葉男一同前往東區一家飯店拍攝作品，小模的友人先行離開，最後只剩下2人在房內。小模指控，葉男隨後利用她精神不佳，違反她的意願乘機對她性侵。

葉男到案後坦承2人當天在情投意合的情況下，自然發生性關係，但他絕無逼迫對方、也沒違背對方意願，2人做完、拍完後還有聊天，事後對方還傳訊向他抱怨，原本說好要幫她拍攝美美的性感內衣照，竟然1張都沒拍。

由於雙方各說各話，檢察官為釐清案情傳喚小模到案說明，小模還原當時情景，沒想到這些重要的指訴，反而成為葉男事證不足的最有利證據。小模指稱，當天拍到一半後好友突然精神不繼，問她一個人可以嗎？會不會害怕？她就說沒關係，要好友趕快回家休息。

等好友一離開，葉男就問她要不要開始拍情慾創作照，她點頭答應後，葉男就要她趴跪在他張開的兩腿中間，當她聽令趴跪後，對方的手就不安份的拍打她的屁股，還用手指性侵，她覺得痛就挪開身體，去浴室洗澡。

小模說，她泡在浴缸時，一直反覆思索著「怎麼會這樣」，還從浴室探出頭問葉男：「為什麼會這樣？」但對方都沒回應，不久還進到浴室幫她吹頭髮，等到她赤裸的身體走出浴室，葉男又開始摸她、親她的胸部，甚至直接性侵她，她覺得痛、也沒有感覺，就說「我不要」，對方才停止。

檢察官認為，整個過程中，若是小模有反應疼痛或是不舒服，葉男都會立即停下動作，沒有任何強迫行為，因此認為葉男並無任何違背告訴人的意願或是乘機性交的犯行，處分不起訴。（呂志明、吳珮如／台北報導）

所以...

丿

所⋯亂

相？

廢西地方

戶𠄌言厶龻

所以話呢.....

勞

推post